報左hku space found dip ,有冇資助

冇攞綜緩

冇資助

Hkuspace fd冇5條2都報